你地討論啲動畫邊度睇？

我淨係識睇viu果啲

廁所

bili

咩人先睇b站咁低賤

木綿花

Ani-one

除咗viu
YouTube “Ani-One Asia” 同 “Muse木綿花”都有正版睇

nxxx

Youtube都有正版，VPN巴哈

thanks , 有埋link